{討論}關於Admin交人問題 希望大家搞清楚一啲野

forum一樣under法律，你喺網上觸犯法律條例 同你喺旺角觸犯法律條例都係一樣。唔係話你將個波射落admin到就有得搏甩到身，你出post內容犯唔犯法都係睇個官去判，就算你無，本身d黑警都係拉撚左先大家有眼睇，呢個係一個社會同法律問題。
admin可以做到啲乜？極其量都係用佢地法律團隊(如有)做顧問去傾如何定立好條款同準則同時大家遵守以保障大家同forum，無包生仔嫁，
邊撚個唔想有大自由度暢所欲言啫，咁個政府唔容許呀嘛，關個forum撚事咩，你去u汪香討一鳩樣架咋，搞清楚先啦

最最先應該搞好嘅係法律問題大於一切，admin我絕對體諒你地人少資源少時間少，我只可以講句加油，小弟非常理解。

正皮
由始至終最大個問題係法律責任先係重點
好難一時三刻的確好難定好criteria